★估下當時呢班業主唸緊乜？

世界末日，樓市都gogogo

老貓已經傻X左

秒負評

這是很現實的問題jpg

老貓請停止浪費網絡資源

老貓唔好再丟人現眼

垃圾post

拉